諗起以前AL有教整催淚彈

想溫下書

有無al chem A教下我

慎言啦ching 我冇咗你唔得架利囝

下==
我問緊功課 我係英國出緊呢個post

嗚嗚逃犯條例包唔包英國

英國好hea？
日日咁得閒j nayeon

完咗sem十世啦

dse 雞表示羡慕 唔知係咩chemical